一人多個無限loop而令對方收皮嘅對答～

當對方講無聊嘢我又唔想繼續傾嗰陣我會：

跟住呢～跟住呢～跟住呢（ 然後呢同效）咁對方feel到你玩玩地嘢通常會收皮

好打耳～好打耳～好打耳都係令到人好唔想傾

好唔好玩

啱啊

好笑～

同人鬧交用呢招唔得

so?

屌你老母

不停用會打交

I am fine thank you, and you?

跟住呢？

你唔撘我咪唔食囉

同台仔 所以呢 然後呢 一樣咁on9

你唔食我咪唔撘囉

接龍:為所欲為，為所欲為......

A答B: 是但啦，你話啦
B答A: 我無所謂呀，你話啦
Loop 落去

你唔愛就唔比屌

是但啦～算數啦～唔煩你啦～你唔愛我啦

唔好答我膊頭

加個「咁」字就夠啦
例如:
A: 「我屌你老母!!」
B: 「咁我屌你老母!!」

又例如:
A:「到底你識唔識架?」
B:「咁到底你識唔識架?」

How are you?

咁屌你老母未聽過

任嗌架喎

哦哦哦哦哦哦哦哦哦